關於顏色衫人

唔好意思 真係第一次開po
希望屌得細力少少

深信尋晚荃灣同北角件事係想重演返721
Full gear嘅義士可以反擊甚至係擊退
首先真係要拍爛手掌為佢地歡呼
但最後受傷流血嘅係街坊或者係唔夠gear嘅義士
我覺得已經好好 好夠
荃灣已經又被人踢爆關何妖事
而且近日都不斷有傳元朗白衣人會出返嚟
各位勇士有冇覺得何妖一定會再收賣佢地?
我地可唔可以組隊夜巡?
我記得嗰陣有人組過隊㗎
但之後都冇消息
唔使日日巡㗎 只係需要多多留意 由其係和理非遊行完嘅夜晚
好多大西北嘅和理非都驚點樣返屋企
首先我地又要為佢地拍手歡呼 勇武和理非係缺一不可
感謝和理非仲願意出嚟發聲
但都希望可以提高警覺 因為有能力嘅人好多都上咗戰場
唔可能日日守住

以下係俾和理非嘅話
萬一 真係萬一
白衣人再出現 希望大家可以快脆spread出去
鏗鏘集有講到其實佢地係集中埋先開拖
如果喺街上面見到佢地
第一時間麻煩你跑 得嘅話希望你影埋張相先
哨站need you
有能力嘅人希望你可以上返屋企攞架生保護未走嘅人
唔係打死佢地為目標 係要打跛佢地
連登好多post都係講點打殘佢
E.g. 直踢菠蘿蓋 打春袋
首先目標係令佢地有後患嗰種傷
唔可以令佢死 咁樣就可以焗何妖瘋狂俾安家費佢
萬一佢好似上次咁俾唔足 我諗大家都明個後果
真係唔出得街嘅就瘋狂cap圖俾老豆揾仔
我明白後生嘅可能有門禁

再俾勇武人嘅話
可能有啲人會唔睇連登 但都想講依句
你地真係好--------------撚叻 好撚抵鍚 好撚抵讚
雖然有時可能胡亂送頭會被人屌
但唔可以灰 唔可以絕望
你要諗 當我地光復到嘅時候 佢地就可以出返嚟
都係嗰句
你地放核彈都唔撚會割蓆!!!!

依家個政府已經係廢咗 因為所有嘢都係由中國安排
我地香港人唔可以再做廢柴 被人恰上心口都唔理
今次85三罷 屯門被人拋棄係因防暴人數唔夠2000人
除返開 2000/7=300不足 六區放題 人手分配一定亂
加上屯門人塞撚住條公路
所以先令到屯門被冷落
其實我地有人即刻衝出去幫手㗎 真係有㗎

再提返一次主題
唔排除白衣黑社會會再出現
希望大家可以保護自己
有能力嘅就還擊 再唔係就睇下有冇收咗工嘅勇武幫手
要記得 唔可以令佢死 係要令佢生不如死

可能我講得1999
但我想大家可以諗下如果有突發事發生
可以點避免流過多嘅血 可以點保護自己

BE WATER
BE HUMBLE
8月9 機場和你飛見

愛香港嘅屯門物資牛
再次多謝大家睇到尾

Push

想push一push

何妖單yeah蘋果都無，係唔係要快點推返上來

希望可以push一push

見到隔離po有打狗隊
希望有人可以睇到依邊再討論

罷工前一日傳白衫出黎打人係造謠等人唔好番工

push

真係唔想再見到咁